係咪有Law友grp?

whatsapp or signal or tg also ok, plz give me link or form, thx